4月2日心事交流區3

我

青春馬

1001贏大錢

Bee

美國佬全部仆街

又搶唔到
點解得1000無1001

澳假無人玩？

R5 想 all in 3 p
大家點睇

好

真all in

多謝cfu

同路

希望師父幫幫手2.5大

Me

Kaki

做咩幫樓g呃正皮

一早正皮了

好耐未試過有正皮post

下個po開始留負皮

我係第30個

正皮好啲 個post正面啲 大家都會贏

廢事咁自私 多啲人贏都好

咁樣呃正皮

Bee腰斬？

黃蜂腰斬

今場其實3隻都熱 唔賭今場好啲（我認為）

不嬲都多負皮但好正面

所以買冷

五明 利申：新人

好似落雹

臨場睇11 14好過12

BEE等一陣又開番...
斬比馬

完左喇

......

陪人溫LS有咩要注意

去睇下個彩池先

上床

摸住大脾教

仔定女？

做足安全措施

hi粟哥

訓教

打左針先好屌

終於同路

西西咁睇我🤦🏻‍♂️

9 11 14

希望係 14 9 11

你地成班人思想好污衊

跟唔切

BEE 取消?

發覺你好多女

你覺得呢

我排名不分先後haha

你最污衊

我allin左14....唔開我針

14 11 9 5

著條緊身褲 放個薯片係巨龍到 之後

天日考LS牙
陪人溫做好心都5duck

9 11 14去呀

典解系薯仔。。。

記得係𨋢度打個車輪先

識玩

屌你老母6號追唔切

隻馬幾勁 爭啲cup我

11 14 goal

跳

濟洲聯贏唔到
我就走了

幫你叫

好行夾唔送啦

11 14

唉 想哭

手足

跑乜 12有冇

allin左

屌你老母14打劫

無莫狗

想溝

得番1.3 輸錢

留定了

派？

救命咋...輸唔晒

得返3.3

死莫狗 不賭了

輸30

回血了

恭喜

壓地了

E佬你買馬係買騎師定真係識隻馬

因為入錢了

一係你針 一係我針

輸哂

流淚重心到未

今日我唔賭就冇田雞了

無啦啦14變大熱

再買上次果隻先

bee 又開番？

好似記得邊隻

bee 濟

bee 汽車

Harry potter goal

kaki goal

我少賭騎師 我睇果日咩地咩欄咩馬場 隻馬前速夠唔夠放頭 跟住睇增程定縮程 最後先睇埋騎師

無買

山雞goal
十蚊都冇冇跟到

鳯凰

首爾反cup啦 屌你老母

出現了

濟洲比半格我都好
求你

又冇試過唔洗屌

....其實一早出現左

反cup=大波
支持

話你句金句

濟州1-0

我岩岩入來 樓主買馬貼埋飛教我買ok?

詠巴請祝福我

勝利可否cup

bee入未

濟州聯goal呀手足

食晏見蒙特雷輸左 呢期燈到仆 再見了

濟州one more bee仔快入

多謝手足幫叫

濟洲你要堅持落去

BEE 全北大 現代大

雖然斷頭關
Btw bee

伊妹仲玩唔玩畜生

😒😒

入波啦全北同首爾

r6 7-9

全北汽車 頂住

我係你fans

汽車 BEE

online (4)

終於訓醒
skip哂日本波是福是禍？

好似冇壞

Bb suck my dick

一起身又有野睇

福100%

.....

今日田少狀態麻麻

勝利反cup啦屌

聽日考通識啦
渣油

9c 完

Gchi

而家溫緊 7788了

首爾真係唔抵幫

Bee快d入啦，唔係就斬啦

1球都無

濟對家rc

甲府風林要唔要得過

今場有冇馬水

山雞又goal

ho ball ar diu nei!!!!!!!!!!!!!!!!!

發生乜撚野事

9wp
9>11-12
無信心

kaki又goallllllllllll

bee絕殺啦

詠b仲有冇 今朝蒙特雷含左撚 係咪燈親你

8 9 14

7 1 3

今場雷神
個日同你踢波個時佢自己講的

屌 我9-12任揀w
又係12落飛另一隻回
on9架？

有d感動

蒙特雷

7 1 11

88 大家再見

勁

bee

特首水

挽留

要針了

Me2

Jump

今日好燈 咩事

光洲goal......

jump

88各位 我介賭

大家咩事

條過關本都收唔返
岩岩6號追到就fatfat了

跑咩

玩留

輸哂啲錢了

今晚見

札幌如何？

濟濟 比力ok? 大注左

泡狗d波假到

全北同我頂住

屌那星 一補完習見到bee和左
禁屌成場都和

7-1-11

夠樓豬對波假？

6場開跑前係咪壓左地黎？

神鳥

屌戒賭 好撚on9

半1全1

盧又贏

樓主不了

痾煙斬木佬算

me 2.5大

濟j 比一球ok?

唔會玩泡假

有無追數馬料

買果啲又炒撚哂 冇買又中撚哂

札幌十年fan

都倉腎
祖連奴

盧盧

盧仔今日做唔做札幌fans

姐係ok?

我會睇，但係唔買 留錢買德乙

你慢慢睇
我買起你屎忽

等Lo

快完

又拍拖...

挽留tmac

A fu 8.5

搞掂sc單野未

有幾何見我去拍拖

尾2場我都想咁買加一片光明

有緣再會

Last 200 bet ed tonight

出糧後再黎過

買左咩 我幫你打氣

勝利會唔會cup 到

琴日睇 上次對話係星期二
今日睇 就4點鐘 但佢有po野上story先

想g件事會點發展

請你一定要話我知

甲府風林有冇人要

其實有錢但連輸幾注就灰機了
仲有50摵埋抖下

入左2000，跟大蛇起機

希望聽日有更新

應該無野既 話哂同居左咁耐

我買盤應該唔岩你

最後50有冇推介

same

我今晚自己叫算了 可能最後一次

樓主有水跟？

澳職角細大船頂到？？

人黑真係 想禁位置過關 禁錯左獨贏😭😭😭
豬晒

唉。。墨本勝利求你比我走盤

lm

支持

GCHI

玩馬仔玩到煙駁煙

我都明 抖一抖今晚再黎

😂

劇透
利申睇曬

1 12 8 去呀正q

me gunned

Same road

9 5 8

1c

1 8 14

甲府射中球門

Gun

勝利夠膽你就反CUP

牙腎加油

gchi

帝豪俾人塞住😂😂😂

屌你老母差啲

8 9 正q

今次我跟左

唉 針

49蚊 真係好過無

好過無啦唉

無計 9超班

跑咩 8號？

唉。。我都醉了
呢兩個星期買咩輸咩
先走一步了

8-9-1

係 買左300w 叫做執番250

流巴重心goal

流巴重心幾時出架

不如你講下你點買啦，好難場場都叫反cup，你又唔係大師

角細都會係大船

甲府？

一早出左 黑色字

me 8.5

7場8號牙

有留意

睇左泳巴😂

有無人有重心 諗住痾煙唔中唔賭了

對家俊冇信心 淨係買左0

thx 買左win

8倍win

我仲以為未到個場

巴塞win

你俾左咁多重心我，我俾番你都唔過份🙇🏻

超重心！地上最強win！

之前1.01 都和到

四連環買左1200蚊
8 9 1 14....
點解係4唔係14....

做咩咁睇唔開

追番比馬同修仔輸果啲
做番自己野先皓賢希望你有跟到

好撚唔開心
單T買左8 9 14...
冇買到1....

因為有
點解
呢隻馬跑

你好熟口面，高登見過？

高登唔係呢個名

今場拉win100%?

入多兩舊定收皮好

做野先，記住馬場係充滿夢想既地方

1000啦，無本必輸

去拍拖 今晚番來見

流巴我細細個跟你跟到大

甲府快快刷角

2c

想馬同波串埋過關

樓主係咪陪我針左

又拍

唔會係佢 覺得

AC [black]T[/black]10.5s

Rip

今場隻馬放到頭就唔怕唔識

甲府

伊巴，我今日豬左半注

仲未入波呀

10幾好

1 6 7 單T

2 6 7 10
7 wp

試下65

6 7 8 10
唔買齋up系列

墨勝rc

買了 167 豬左就要針

甲府不如試下刷角

巴巴

1 2 6 10 gogo

6win
7第2

6 7 13 2

針

武術冠軍goal！

隻7差小小！

呢排啲先生好得
但係隻威先生...

唔刷角學咩人踢波

買左400w 最尾嚇撚死寶寶

莫雷拉騎c王叫糊

7號p臨尾睇住1.9變左1.5

西維爾定維爾港？？？

又回到最初的起點

繼續溫書 潛先

咩黎

針得 又差一隻...

咪主囉

我隻7差啲過你

得閒上黎休息

樓主今晚波度左未

多謝樓豬

嚇到瀨尿

Chow -1 anyone?
多謝樓豬馬尿

未呀 賭緊馬 今日無賭過波 除左跟cfu執左幾廿蚊

1:0

好耐之前見到你講過呢隻馬，ky追到依家？

入還入，刷下c好唔好?

買左12567四連
好彩拉win100%回番條血

靚窩利

今日唔準 打緊和 希望開到莫狗騎師王

甲府入完波不如俾下角

嗨巴度仔

樓g 我知好多人問過 但想問多次 145 4同5 有冇話大約+-幾多

咁我晏啲睇下入唔入錢先
好燈
同路的話可以跟樓豬嗎

喱到幾好 一邊賭波一邊賭馬
得閒就吹下水

我愛樓g

銀行同業

我唔旺呀 一齊屌下波今晚

甲府goal

吹奏自己

幾好 唔會悶

你又做銀行？

好野要吹下

是唷不過銀行業咁大

chow 3.5s
再燈就要退出了

今晚追到2000，派樓豬 盧sir100

屌佢老母 係大陸按緊摩 一按條頸好撚痛

me corporate仔

J都有頸？

周細波？玩留巴打 買200枝持

祝贏

正啦

痛就要停，身體機制提示你唔適合呢個力度

東門按？

正骨

結餘: $12.60
點買好

叫佢細力啲啦唔係個個咁受力

甲府半2全9, ok?

東方宗泉

山雞3-0

kaki又goal

嘩好勁。。。

佢問我係米成日低頭打機 因為好傷條頸

水手？

痴左線

問番佢唔通抬頭打咩

123鐵三角輸埋推哂全po落樓再跳

一定得 同星期六朝早730 場多撚多一樣 半2全10

中岸水手 OK MA?

温緊midterm 都要賭

然左再玩角推

公主

有無人買澳職？

三球樓下唔洗輸 三球fat fat 四球jump

札榥

開左波未

心定了

一出就買
但次次都買p

kaki星期日亂估
1. 威靈頓鳳凰

今晚再玩

開左 輸緊一球

今晚不敢同你對了

我50開始推 睇下推到幾口
我估呢場exactly3粒

最後 1 2 3 7

希望 無度過

首次同路就中

葉榮添

-1draw

掌加其準到仆街

同路！！！

q腳

kaki kaiki la

其實想買半大 希望我錯

want gps too

今晚要跟了

我以前教書同事名

法國樓g好鍾意田雞

星期日都要考？我聽日eas

甲府繼續冰封c

pps快撚d啦

又要買愛駒了

屌唔撚記得

1 2 3請跑哂123名

係呀 同路？

1 2 4 5

1236
1237

要爆了腎仔

8號初出就第2班

屌你行一行開5c，你老母，繼續刷

甲府2:0

20 goalll

美麗寶寶都係

加隻6

無跟就中，睇嚟我搭沉你d隻船

我札果然得主場先可以買

重心 1 234567891011

甲府兩球都超靚

拉西入球

果斷買腎仔對家 天氣唔凍佢地唔勁

入咩波呀 整多幾角啦

2 4 一片光明

輸撚哂 痾煙左123 再見

1 2 4 goal

仆街仔潘頓 屌你老母 拉馬

潘狗hea撚到
打兩下 推兩推 oh 收工

入完波好入角啦

果斷唔買等德乙

me 1,4,5

艾粒u 詠巴

尋日豬哂無得跟馬

老衲足球隊

蔣嘉琦好準

莫雷拉又然

德乙盧 等你帶領

支持 得返3蚊

又起g

呢幾日輸波又輸馬 輸撚左皮幾野

入錢

甲府保持1c/10min得唔得?

支持 開多4角就推落去 開唔到又可以針

買左千三蚊騎師王

pps左500了

1 2 6/7

me

好邪
吹奏下chow先

唔係贏好多 贏左二三百蚊咋

Chow Ho ball

唔係有1.8？

我拉最後一場仲有無得贏 ？

ching ho ball

今晚齊屠狗會

以後買再買潘狗爛屎忽

你買咗？

我最後既30元 買左曱府

一係甲府入多球

想買水手

但好似信唔過

三十分鐘四角是夢嗎

Chow

甲府勁甲府醒甲府冇得頂

札幌要輸了

齊心角s 有冇大蛇支持？

天行元朗

6c

甲府俾角

1.65咋

德乙想買場大波 大家有無心水

札幌送多3C

我不能接受

執左廿蚊
慢慢起機

7c

仆街垃圾潘頓
豬了

未有錢 等緊pps

札幌送多2C

半2全9

反潘反雷黨

俾多2c

尾場9p ok?

約網友出街最過癮既部分同叫雞一樣
係等既過程

agger

水手角細

你叫過雞？

諗起心理時鐘

香香公主做咩變左針

真？
諗住愛隊追大

早晚陪我針左次

因為豬左

心理時鐘巴都唔識
橙褲巴識啦掛

甲府送C未

知啦
屌我唔要肥婆啊

i know that feel

甲府刷多2c定下驚啦

西西唔係拍拖咩

唔捨得我地

8c

其實

winjai 呢？

9c cashed
thanks kybb

有條友約左網友出去點知肥婆黎
比人影到恥笑 好似係

掛住你地
其實拍完
本身諗住去拍下拖仔
但無戲睇
即刻話無哂動力
落街hi個tea就返左去

9C CASHED
KYBB

橙褲

怪你過份美麗

屌我好似睇過

-.-。。。返屋企睇囉
尋日睇完少女同scoop
二階堂富美

Ky bb thanks

無動力 你根本想番黎屌波屌馬多過拍拖

有見過相

笑到仆街
又一城

11wp
11>9-12
唔中就要針了

買好大咩

係佢話無
岩岩都有屌到潘
睇到眼火爆

二樓？

媾我，我同你拍😳😳

A fu 8.5
輕鬆到不能形容

要跟樓G盧蛇KY 起G了
琴日輸左8K
岩岩追番1K

小學雞kaki😒

不賭系列
5-8-11
8全日重心 但柏寶今日
可以飛

Baby suck my dick

西維爾9.5落到1.68 買唔買好

i suck

Let's go

我瞞結婚了

No hj no ml

原來a fu係講呢場 真心難明

she sucks my dick

Fuck your ass

A=甲
Fu=fu

有買？

咁bj呢

沒有

佢話就到
好緊張

1 2 9 11

今晚有冇水，入錢重新起機

不了

你講左，我都唔知點買好

dllm

又改名

11-8 9

2wp

我老婆靚？

以為你有買

咁cfu係咩

丙府

sor...

二犬？

有買就I suck your dick了

心 可以飛

二階堂🌸

諗好了

2 13 qqp

11 要回血呀

針了

13號打劫

要死了

好彩冇買勝利仔

jump 了 輸左5舊

仆街 又要交學費

廢老大勝日

電神三寶

烏雞？

騎豬王個啲柯左落去？

新人嗎？下次要記得了

買讓和

凱沙怎看
想車落去

買左千四蚊

得返廿蚊 應該買咩起機？

買左邊個？

跟霉西

畜生害己害人阿

實業風采

西仔轉盤

自己買得大姐 如果平注仲有五舊水贏原來 而家輸7舊水左右

咁我不如cash out買個豬柳強食算
起馬可以頂到一餐半餐

拖連奴盤加讓和點睇 我覺得嬴得半格

禮拜日成班偽毒潛哂水

不如買大波算

Gun jor$10 w

最後兩百成功起g

邊位？

波錢輸哂落畜生度
針了

豬到矛曬錢咪唯有潛水囉

橙褲巴黎

今晚贏番

JUMPED

馬仔買得大真係好易出事
好似未試過大注贏

jumped

寶寶很累

差不多入夜了
日落前快出

最多女係你

馬仔一加就輸返出去..到最後都係玩返20 50 - -

尾場仲諗住好穩

小學雞唔識人
改返名lor

ky係咪

-.-我有老公啦

Kaki have water?

This is

田雞今日手風唔順阿

6點個場我放棄了

應該英超先玩 比較熟小小

張恆

Dance time

盲gun

Ok
尻up神功

有次好深刻
度左重心馬
同幾個fd都同路
每人買左幾千win
最尾潘 拉到得返第2
讓第1俾蘇偉賢

我老婆

咩牙

張含得一兩張圖就自含啦

afu仲未比錢 點買下一場呀

🙄🙄🙄冇save落電話嘛

拜完山就收錢 都唔知半2驚乜鳩 都話大撚大返版

贏錢係大聲d ge

9.5入唔入

cfu派我

afu派未呀屌

裝呀妹沖涼
茶

屌你再五派真係開追悼會

想我裝埋你？

唉 點解你地睇得名我講乜

cfu我想然錢

追女仔嘅死忌？

家下d後生詞不達意

sorry 打錯字

有無人有西link

打算重注

未派角

野球台

入面好多西

烏g 尼斯ok?

same as you

Shame on you

烏g食屎啦
鳩隊

尼斯不了 無哂火

0:1水手 頂實

It's fucking raw

買對家就啱

仆街又中伏

維迪斯盤ok?

圖?

心理時鐘

1/10

mola 嚇親你

希杭
3.5s
9.5s

邪鬼盧

好西利

各位想我吹奏邊隊

用咁樣黎表示好好笑

閪plz

盧蛇好波！

等我長追盧盧對家

吹奏馬會, thx

打字好麻煩

馬會贏大錢！

鳥雞同尼斯

明明無輸錢..點解我咁撚頭痛

g chi

想然錢
有冇絕殺8x1比我起g

因為冇派我

發過豬西

馬會好波cashed

馬會gelgelgel

馬會goallll

有尿有得派

dllm afu角仲未派

馬會打門！！！！球進了！！！

好想然錢 唔想20歲前光頭

希杭第一隊入球 有多餘錢既買少少玩下

札幌角仲未派

收到哂啦

有冇link？

想知，奶你西

想g

起g8x1

再見

1000倍8x1

未派錢買唔到

閪比c唔該

希12M?

小野人出xxx

fake

好彩冇買水手

cfu

fake完唔入

伊巴sorry

冇人識小野人

隻 chow 突然 3:1

累左你 我好燈

八卦一問 乜係二寶？

貓叫好波

O_O

西4c

有冇人要屎力加

咩料

齊心聯主客主

拖

拖？

比女女鬆腿好正

5/10

膽拖cfu？

gi

拖連奴

8.5幾次一買就有角

原來係得我一個無買🚬

唔緊要 可能我搭沉你

西5c

gi?

有咩水 小妹想跟

西大船半主都開唔到

閪請繼續比c

拖連奴我無買wor

想gun樓主water

頂硬上呀希坑

Away first goal ma

等左8個字仲未派錢

casan買走地？

小妹一陣打邊爐 唔度波了

唔知搞乜

好多人針喎

賽前會買d 先

番生

盤神，高登另一個傳奇人物

我本身睇好角細 仲要好細

仲諗住跟你

乖乖地睡了

All in 就唔答你了 問Kayan 好d

其實點解佢出現你就走

差一角咋屌

水溝唔到油

無咩好買 可能買下些路迪

ky is it ok?

記得佢

閪半細
2.5s 3.5s 9.5

我要休息一排了

橙 岩岩先出糧 又退

玩榴

些路迪.......

第2場

1 , 3 場買角大好似仲好

根

ajax blacklisted

12角

降盤回水 博下咋